17/18學年Non-jupas &副學士專區(22) offer降臨

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗
本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網:
HKUs 官網:
CCCU官網:

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer：

填Offer：

守門員曹永廉/堅系跳制/ offer女神 (#60115)係搞事嘅

Shipping 問d野都唔關shipping 事
Prep完都無用
個professor 黑哂面
Self intro prep左又講唔哂

有offer嘅我裸跑polyu 之後由紅磡灣單手游出公海

lm

Gpa搭救

6901係咪4月開始派offer？

Interview god bless me

hku nursing offer god
今日已經係第31日

我都唔高
3.4x
Btw 你係咪我個fd

最後一拜
Shipping god gpa god offer god
保佑保佑

Shipping in幾耐總共

求報左cu engine year 1嘅year 1巴絲打嘅消息
順便拜一拜offer god
好想year 1有得走

知唔知cityu banl最快幾時in？

新POST 一拜
Shipping
banl

HKU BsIM offer god
polyu offer god
city bu edu interview god

下星期2好似係

唔係

再一拜interview offer god
保祐poly Shipping in得順利
出我溫既topic同issues
快快趣收到offer

夠鐘啦仲玩

問番原來個個唔到
有d 有gp discussion
我剩係self intro 1min
然後base on self intro 問follow up question

大家book 幾點幾號
City Acct

祝你有offer唔好走數

cgpa>3.6

張藍紙上面要填eng level 我諗緊會唔會係睇英文

我都想有
有offer 戒肉 齋戒到年尾 永久戒煙

CU歷史係咪已經派哂啦
好似冇咩消息咁既

新POST拜HKU CU CITY

我friend in polyu shipping
individual完話無時間
cut 咗group discussion

gpa是一切？？？？？

新po留名
Offer God Interview God

應該唔會掛
利申得3

poly shipping offer god

組組唔同

新post一拜offer god
bu cityu lingu edu

我寧願group discussion
On9 到用group做個individual interview

又改口
定啲黎啦ching

Individual仲好
一定發揮到

佢應該係shortlist左班高gpa既出黎見。。好多都過3.5

我1345先in
仲坐緊西鐵咋

裸跑就講笑啫
戒肉戒煙就真嘅
利申 好不安

咁其實第一批會唔會好大機會有offer
無論in成點
有d組hea到咁喎

細number

我in supply chain 大部份gpa都低過3.5,但超多人報

吊原來shipping呢科有poly HD親生仔
已被屈機
玩條鐵咩

new post offer god

記錯

yes,有百幾個Hd

點解咁講

姐係二號大隻佬

CUHK
Hku
Offer God

polyu logistic hd 有百幾人讀，jupus科ma

HKU BScIM offergod

In佢地d Professor有教過佢地
連名都up得出
唔撚公平既吊
唉摺埋讀top up算

ive 係咪都可以報non-jupas ，ive報有咩要注意

佢睇重既係學生quality
應該唔會因爲認得出就特別佔優

Interview God
HKU A&F
PolyU A&F
CityU Fin
BU Fin
CityU MGT

Offer God
CU GLBS
EDY GES

你呢

23號 11點

識人上年cgpa4.2入左 今年有個cgpa4.3報左

好似14號

呢啲極端例子就算啦 shipping 我諗>3.5算穩陣

今日有朋友仔同自己鐘意嘅人都in poly shipping ，希望佢地都有offer
幫埋自己拜poly offer god

4.3個d叫佢走啦
根本霸住個位

咁仲衰，佢地dse平均二十分，係poly過到3又難
professor對佢地印象應該不會差

應該好多人>3.5
其實佢多唔多學位架

DSE係唔睇的

新post lm
Offer god

3.39 shipping 係咪已經唔安全 ？

收緊63個人 算多位

62
比起其他算多

幾百人爭喎

講緊印象

係，4月中派offer

新post拜神

佢真係想入依科

睇下係幾百囉
200 300就唔算好多
都係4-5人爭一個位

我supply chain management好快in完
如果讀accounting ,hm等，會問你點解轉field

offer god

正常
本身讀唔關既事科報另一科其實好奇怪

咁冇計啦
盡量展示你係high quality既學生

City acct book 幾點in好

可能睇英文 有張紙要填gpa + dse eng level

你打得通?
我剩係係咁聽sorry...

我琴日group discussion都係問三跑
心諗：點解同個written test條題目一樣

5, 7

cityu finance 幾時出interview

定係絲打

Hea到 我想講走廊啲紙連nonjupas都串錯 打左做nonjupus

上個post好似話四月

我個樣似似地宋仲基 估到未

打左幾次打通左 態度差得好離譜

Cuhk chp offer god
Cuhk gerontology interview good

gscm offer god
盡左力了

Interview god

可以呀 其實都係照報咖咋 冇咩特別 比心機

打左8次都錄音

新Post繼續一拜Offer God Interview God
但求interview可以順順利利，口齒伶俐，頭腦清晰
跪求Offer God賜我UGC Offer

岩先shipping有ive人

3號

gscm都有 所以放心啦

cu老年學 11：45揮手
問題唔太難
多謝巴絲提點
係咪有second in?

打左20次先通

OFFER GOD
BU CITY POLY OFFER

Cu community health 幾時先派interview 比我呀

gscm offer god

第三組

跟隊 是但一間都好

你係幾時報架？main round?

poly city bu 比次interview既機會我
我會盡力表現好自己

Asso仔不被尊重

頭先11.45 GSCM
問我有冇連登個個
我話冇坤你炸
祝一齊收到offer
同你地傾得幾開心

新po繼續拜神
offer god
interview god
gpa god
pj god

CU BU CITY HKU開黎見我

有冇hku nursing巴絲interview role play個part當左presentation冇俾位個interviewer講野

push

唔太識分但我應該第二組

Hku polyu cu offer god
Hku direct offer god
Cgpa>=3.6god

BU bba offer god
Poly management offer god

Gpa god
Interview god
Offer god

你收唔到？

坐第一排未第一組囉

係 填埋佢果張notification 三個choice都係

咩notification?有呢啲嘢填咩

仲有無巴絲打係14號in bd of engine 好驚

OFFER GOD
INTERVIEW GOD
GPA GOD

點解想讀，之後問你講過既野
未來想做咩

是日再拜offer god

in左幾耐

你submit完幾日後會收倒eie dept個email叫你填嫁嘛
雖然佢send黎之前我已經填左

cu offer god

我同佢一半一半，但緊張得濟唔係幾show到empathy

唉 in到一pat屎咁
Shipping god gpa god offer god 乜god都拜啊

入到shipping捐500，做之前同friend做嘅約定

有啲咁既野 有冇link?

岩岩in完shipping 感覺良好
仲有interview time唔關GPA事
岩岩見到同識人都係3.1 3.2咁
利申>3.7

POLYU BALSS
BU ENG LIT
OFFER GOD

過左deadline啦

cityu psy offer god

hku cu polyu
offer god

祝巴打既朋友都入poly

City acct interview係咪報左就有？

其實係我入 我朋友冇揀poly

Ust bm offer

新post拜
CU GLBS OFFER GOD
有GLBS OFFER戒肉五日，u grad前逢初一十五戒肉，捐錢俾毛守！！

幫男朋友拜
POLY OFFER GOD
CITY OFFER GOD

吓 個notification好重要？

新po 拜下offer god interview god 先

同埋 佢1月有個講座冇去

人地係入面又同degree,nds 爭高grade 你又唔講....咁poly hd低分過你地少少收番先都好正常

新po 一拜 bu perm offer god

佢地平均GPA係幾多？
3.2？

報左shipping hd既student gpa大多數都>3

希望我有offer 跪地
Brain大大

有冇巴打知shipping同gscm個conditional offer 3.5 3.2 3.0 係點樣分？

In完一拜 offer god
快快趣收到offer

頂 估唔到係individual follow up

收到Ielts張report form啦
我報cityu 嗰科要IELTS最少7 佢status仲係"application submitted"而唔係"under review", 所以我改返online application system個Ielts 同埋我諗佢地未開始收生因為上年都好似4-5月先

我之後再send個email去department同city admission office通知返就ok?
好驚收唔到interview

shipping in得好撚差
offer god

Interview God
HKU A&F
PolyU A&F
CityU Fin
BU Fin
CityU MGT

Offer God
CU GLBS
EDU GES

巴打係咪又係俾姓Yip 個professor針？

針就冇針
係隔離個個deputy prog leader
問我兩題 仲諗住簡單答下就算
點知冇group discussion
早知拋多d書包
好彩成組得一個女仔係poly親生

你地個group discussion係咩題目

我放second choice 黎緊個星期四in

每人self intro完問佢follow up

冇group discussion
準備左港珠澳大橋/一帶一路/三跑/韓進破產 全部冇用

12月報嫁 雖然排second choice

hea

你係咪讀account

係 但佢又不斷email我拎Ielts result同ps

Offer God

我都覺

希望written test拉分
Interview ma ma地

Same

打去問吓喇

點問？

全英in ?

hi 我係你果group

你報咩要ielts 7？

Offer
Polyu
Cityu

絲打你係幾號位

推得快到呢

追左呢個post咁耐 真心覺得呢度好有愛
見到其他post嘅人係咁話啲u點差點唔好
但我都係好想入u

再拜多拜Offer God

求city acct interview
mgt offer

In完再拜shipping offer god
最想入就係poly 呢科架啦

我估eng/ling?

拜offer god
Poly offer god
Gpa god

Interview God Offer God

係啊

就咁睇報shipping既人好似少過supply chain
Supply chain 要分到兩日in
Shipping 好似1345已經完

Cu sci god

得一日？

好似咁多位巴打都係今日

應該<500人到

500

yes,supply chain好多低分人報
shipping 少d,但唔少hd

應該冇咁多
我個timeslot得30人左右
如果其他都係咁上下就應該200-300
supply chain就真係有機500

shipping無500人
應該得200人內
利申:最尾果幾組

cityu英文有無巴絲收到interview啦？上個月28號到宜家仲係submitted

我都覺得係呢個位

咁高gpa既咪好著數

我個組六個人
得一個係Poly ITL親生
其他四個讀既都唔關事

無咁早架好似

我覺得反而機會大左
200個人報就得3/4人爭一個位

每日一拜Offer God 同 Interview God
CUHK GLBS
CityU MC, AIS
HKBU FJ
LingU SoSci
有Offer 收我一個星期唔食肉又點話

我個組都係
但我in 得好差

高gpa maybe會棄offer

佢in咁少人 仲要咁多位都咁hea 好難唔信真係睇gpa

我都in得一般

係 實有一堆3.8/3.9 reject offer

如果shipping 幾時左右出offer

係會睇

我都想知

幫fd拜hku science offer

之前聽講poly bba係2星期後
唔知真唔真

好啦好啦 好擔心 唔該ching

要一齊拜offer god

Offer God
HKU
UST
Poly

Interview順順利利

其實你係紅巴定絲
希望做到同學

Offer god
有offer既話我一年唔食麥當勞

我係巴

睇記錄應該三月尾至四月頭

Ps 應該報完無耐就收然後就出interview架啦喎
除非你份ps寫得好差 因為我gpa都唔高
但好快都出左interview比我

好委屈你咁

請問city acct睇唔睇重gpa

Shipping mola mola

Mola mola

POLYU BICS有無巴絲知點in

新post再拜
poly mgt
bu hrm

City mgt
Poly GSCM
Offer god

我搵唔到出offer既日期 得interview date
巴打邊度睇到

hku space既天書

同問

polyu supply chain真係有500人報.
又無機
cityu offer god

捐錢la

習慣咗睇application status有無變
星期六都照login是咪無得救
offer god

有冇咁多 如果係咁高分in得差d都無

+1..

Ling 睇ielts㗎咩

都係等到月尾再check email
而家唔駛再睇application status了

唔怪得搵唔到

Interview god
Offer god

interview god

有冇人知HKU 6901 first year offer 最低收過幾多？

LINGUISTICS唔睇呀 凈係ENGLISH STUDIES 一定要IELTS 7

我知道hku個application status每一個鍾refresh一次之後，我每一個鍾都check一次
已經冇得救

嚇死我

點解同shipping爭咁多

感覺到BU下星期會開始派offer

Poly interview完大概幾時出offer

係咪逢星期四都會

唔係既 有朋友星期六收倒ou interview

屌
cj 仲未有得in

Bu mkt late application會幾時有interview
Polyu mkt 3月7日in完幾時會有結果

Shipping呢科個名聽落冷門好多
專for本身讀transportation/logistics
唔似supply chain咁範圍廣
一開始已經估到會係supply chain多d
係冇諗過報既人數差距咁大

In logistic we 7

linguistics wo

In shipping offer god we trust

ok fine

City
Poly
Bu

Interview + offer 神

咁一年唔食麥當勞+捐錢

Poly mkt offer god
BU mkt offer god

bu mkt 無interview

City bu poly acct offer god

拜拜offer God

Offer god
Interview god
有city offer 即捐500比紅十字

city bom幾時出interview?

offer god
written test god
interview god
year 1 entry

Poly city mgt offer god
有offer戒食甜品半年再捐500

Offer god

Offer 神與我同在

有冇人星期一去BU interview

新post一拜
offer god
interview god
poly balss bics
city
UGC

求下你

Offer god
Interview god

有冇人知BU Organizational Communication interview會點？

其實唔一定要...我dse英文無5先要考

我自問寫得唔差
Btw諗住星期一打去問
但唔知點問好

我有frd係比編號佢問佢有無offer
但interview就唔知會唔會答你
因為我估好大機會都係會答你 我地一路派緊架 再等下 之類既廢話

祝你快d有interview

有冇報hkuba 既巴打有消息
舊年呢個時候好似差唔多派offer

Thanks for sharing
希望大家做到同學

我想問我以下情況有冇機會入三大account：
Asso 爆4
dse 冇full cert兼低分但有考 GCE同 ielts 6.5
冇乜參加活動
求解答

Yr2一定有 yr1難

無報ust咩？ school-based

有啊，擺係second choice

我就係依家year two都冇。。。
無言。。。

Dse有幾低先？cityu banl應該直收

Dse幾分

Dse低分=三大無乜機

ust睇重interview>gpa

同埋ust要18分dse

所以我拜緊n手飯

巴打，同路啊

8月會派架 good luck!!

得15咋😭😭😭

聽講要17定唔知18架

依家連in都冇得in，係咪已經冇希望？😭

你報early round? 我有讀緊ust既朋友話會睇dse分派interview

未in唔洗諗啦 offer都派晒 in左未有既8月應該會派 加油 努力過既一定會收到

self intro講咩好？
洗唔洗講話希望會有機會係度讀書個d客套說話？

有冇人知竹ku nursing yr1 睇唔睇dse?要幾多先夠

係啊，由early round等到依家😭

咁應該真係無機架喇因爲而家main round offer都出埋 其他u既acct都唔錯丫我都in左ust early round無offer而家都已經放棄左希望入到city acct 祝你早日收到offer唔好白費兩年既努力

唉，一諗起自己努力左三個sem就係為左入三大，其實自己根本入唔到，就覺得好無奈。。。
btw,個兩條hihi老師fake 我，話冇需要retake dse，依家搞到我咁。。。

Bu cu poly sw
求面試

hku cs offer god

你幾時in

kongu cu應該無咁睇重dse

poly派左interview喇剮 會繼續派？

但我三大都冇得in...

我都有同你同感 雖然我main round in左 但in得好差 無offer 我都努力左3個sem 好想入ust 唔想比人睇死 唯有努力埋呢個sem 希望有n手飯 讀到就黎抑鬱咁制

14號星期2

加油呀巴打 向前望 改變唔到既野唔好諗 努力準備之後既interview

I know that feel bro～
不過你有in有機會💪💪💪

Poly mkt offer

多謝巴打 我2nd choice會簡poly

我都希望我有poly account ge offer
唔會連poly都要睇dse掛😱😱😱

poly睇gpa架

唔洗擔心 加油

唔知

聽講a n f收好少人，所以我first choice放 account , second choice 放a n f。。。

絲打你係咪space

唔好咁擔心啦我相信你interview正正常常一定會有offer

想知有無人收到 hku a&f e&f interview
cuhk ibba 又有無?

Thx.我都信你會等到ust offer💪💪💪

+1

一齊加油啦

6, 其實唔肯定係咪同組

大家點睇HKU BSC(IM)?

你讀咩科

想問poly mkt senior 既conditional offer 通常要求幾多cgpa？ thx 巴絲

順拜offer god

Offer God

PolyU BALSS
BU ENGL
CityU ENG LING AIS

每收一個offer捐500畀保護流浪貓狗嘅組織
唔食肉直至開學日
去宣明會助養一個小朋友 (其實呢個不嬲都想 )

3.5 for HKCC students

我dse都冇5
然後我報左trans同ling

咁早報！？ 31 March先dead wo

btw 我個fd有5都考 但係又俾佢考到8喎

跪求offer god比shipping n手飯我食

做乜咁悲觀 咁快求n手

十分感謝

我見同一組interview 有人3.8(in 得幾好，有搵定資料，似真係想讀），有人3.3
同埋到底呢科係 ugc 定 top up?

In得好差 同上面巴打一樣想打開門走

呢科係UGC Top up 其實我覺得呢科幾好 有fixed summer internship regarding on your own career preferences,同埋又有exchange 機會 再加上全部assessment 都係project-based
最重要嘅係可以享受HKU U-Life 可以住hall, 玩soc

我個組有個3.7x interview係準備左d題目的答案 但我自己係冇準備就走入去
係top up

但係ugc funding 好似係

跪求Offer God比GSCM N手飯我食

我同你情況好似 asso 爆4 Dse 15分 但⋯ielts 得5分 求相識

想問poly management yr1 conditional offer通常要求幾高cGPA？求巴絲解答
有人解答到嘅我每日用一分鐘幫所有巴絲默禱得offer

呢科聽聞收嘅學生CGPA個range係3.3-3.8
*如果係HKU space就好著數有成20 up嘅位俾佢地
其他CC,好似CIE, HKCC, CCCU 都只係得5 個位左右

3.9

HKU 6901 y1 entry 有幾多位？

認真 ？

得咁少位 張cert係落hku名？會唔會題示topup?

我 hkcc business ns ga,你呢？

有無巴絲知？

張cert係100% original HKU
今年有50個位 我記得有位師兄話過今年得3日interview 當每組有8個人,每日總共有四組, 換言之可能係90幾人爭50個位 (FF中)

巴打 in完想死

希望一手飯就有啦

CIE acct 相識嗎

希望你有面試

in咁少人 入既機會都好大

唔知真定假 但係我自己覺得應該around 200人in, 4分1機會差唔多 希望同巴打你做同學啦

我都有報

睇15年intake 50個收35個space
親生仔科黎

有冇人報cityu cs？

有冇報city creative media
知唔知幾時有interview 通知同點交profolio
Btw offer god gpa god

我見今年都唔少HKU space嘅人報 不過唔知幾時會出offer呢 每一日check住status同email 真係搞到人都癲

Same 但gpa3.5有冇機?

bu sw offer god

好想收到email呀就顛啦幾時先派呀

深夜百拜offer god
Poly Shipping

星期四sd左email揀major...
應該冇咁快派掛...

新人留名

收到poly SPA 同 Edu GES 既 interview，想問下可以點樣準備得好啲？特別係GES，唔知佢會問啲咩，in得10-15mins。有無下星期一齊in既朋友，想同人交流下，唔該曬

利申：year 2太空人，sociology theme，cgpa過3但係唔高。睇過太空個本interview天書，但無Edu GES 既內容。

Shipping offer係咪2星期左右會派

應該3月尾開始派
兩星期都差唔多

祈求天父做十分鐘好人賜個offer畀我

poly mgt
bu hrm

巴打有冇收到風幾時會派？
我聽講bu中文都派佐offer
但遲過我地in

巴打係咪Year 2 Entry ?
聽講poly interview cutoff係3.4
低過3.4 一律冇interview
同埋poly只會派interview 比讀sw嘅同學
利申：等Year 1 Entry GPA3.6x 仲都仲等緊interview

Pish

pish

問過人佢地話上年係3月尾4月收到

又黎拜下Hku nursing offer 神

第三十二日，陰天
hku nursing offer god

你問year1 or year3 ????

三月十二日 陰
第十二日，連曹星如都贏比賽，幾時到我有offer

深夜一拜offer god
yr 1 entry
cu engine
cityu ee/cs

有冇人有報hku bsc exercise and health

Offer god我訓覺喇 你遲啲比好消息我得唔得

屌認真嫁？潮文巴打都係yr1？

推

Polyu interview神
賜interview俾我啦
我會生生性性咖啦

唔係.. 識人入cu pac dse得16分

Offer God 求你賜我offer
Cu city poly BU
Ielts God

唔好咁快放棄 識人上年8月先收到ust offer 雖然係n手飯.. 但好過冇 有緣就做同學

cu pac city acct banl offer
ielts 6.5god

hku 都係3.7 poly點會咁高
應該3.3 比盡3.5

都幾多巴絲今日in poly shipping 喎
我個組又係問得勁hea
Self intro完follow up question
完全表現唔到自己
我係Q&A問左兩條問題
希望唔會雷到同我一齊in 嘅巴絲啦
其實我收到interview都幾驚訝
GPA真係唔高 叫做啱啱過3
但英文有5 唔知有無關係
有offer 我戒煙戒酒戒女色呀

Btw 都幾少女in喎

申請year1
Cgpa 3.6/4
讀緊sw

yr1係咁高 不過其實我上年有fs offer係3.9 應該poly business科都係

其實開始派offer未？

有FD上年year1 entry poly mgt cgpa都冇3.9
應該最多3.8 我諗

呢科競爭相對細

新post一拜
itc meeting god
city im interview god
ugc offer god

有預感下星期開始派nursing offer

HKUBA 揀major 張form係咪要寄？email唔得?

有聲

只要你唔係太差講到野 gpa有返咁上下都應該有offer 呢科 普遍啲人水準都唔高 我同組有個一路講震到不得了

跪 拜 OFFER 神

BU CITY LINGU

Offer god
求interview 順順利利 表現優異
收到 ugc degree offer
請賜予我Edu language studies year 3 entry ugc degree offer

深夜繼續一拜Interview God
求口齒伶俐，頭腦清晰，面帶笑容，唔好怯
再繼續拜Offer God 求賜UGC Offer

Offer god
求interview 順順利利 表現優異
收到 ugc degree offer
請賜予我Edu language studies year 3 entry ugc degree offer
如受到此offer 比捐500元

Hku BSc
Offer god
Athena: Goddess of wisdom

全英，同一時間in晒EIE兩科。
先來自介，再問我將來想做咩，再跟據成績表問你點解有啲科讀得唔好，同問埋有冇參加過同EIE有關嘅比賽/活動。

巴打報左6901 yr1？
介唔介意講下gpa？

我報6901 yr3
Cgpa:3.77

你in左eie邊兩科？ 就係EIE同IS？你冇揀IMT？

放工一拜offer god

深夜+新post拜offer god
polyu offer god
cityu offer god
Application submitted
Application being considered

有冇去今日嗰talk?

之前去左 我印象中話3月尾收profolio
有冇detail

每日一拜

每天一拜offer god
Interview god

係，之前覆過你

Shipping得一日in
我個組6個人4個女wo

瞓醒百拜offer god
Poly Shipping
快快趣收offer
吾願足矣

AML先係少女in嗰科

都算幾多女其實

想問u收到reference letter係咪會email通知 問左lecturer又唔應我 好不安

3月42，派offer 的第十二天
每日一拜Offer God
快手3月派offer
bu perm offer
今日5點前pls

每日一拜
cuhk cityu polyu hkbu eduhk

其實n手飯嘅準則係點

病左起身一拜

Shipping god Gpa god offer god

入到shipping捐5舊 乜god都拜

Offer god
HKU BSIM
PolyU AML

我都想知
cityu mkt waiting list

星期日唔會派offer ma,
希望明天有

同11:45 interview

朝早繼續拜
跪求Interview God賜我勇氣，自信，同笑容，順順利利通過面試
再求Offer God 賜我UGC Offer

你係咪讀poly ITL
之後比deputy prog leader問
邊科你覺得最難

hkuba
gpa god
city u
offer god

果4個女表現如何

等offer 等到由好有信心變到冇晒信心有冇巴打一樣

cityu im同bu isem兩個都未出interview？

Deputy係咪kelvin pang?

有無人知GSCM幾時會開始派offer
希望聽日city management順順利利

跪求Interview God同Offer God

佢in我個組好hea 冇followup

offer

係 但我個組係冇group discussion

咁你知唔知cu account過左main round未？

兩個模式黎既

整體唔勁
係有一個本身就讀poly ITL
講野算清晰同有條理
同埋一路都幾好笑容

佢問完我地組follow up
之後就問有咩問題想問
我都改得奇怪
之後聽到佢話end 呆左

我諗佢應該係懶得諗 因為我個條係即場諗

Offer god我每日早晚一拜 咁有誠意 你係咁已比個shipping offer我就得

跟

HKU BsIM

Cu chp offer god
Cu gerontology interview god
City poly edu u interview god

BU offer god

VTC(職專）無DSE 而家Ive 緊 係咪唔洗諗上大學

Cu offer god

你知唔知BU Lang Lit 好D or CityU ES/Ling？

Offer god
Interview god
Written test god
Year 1 entry

Poly ITC Knit offer god

比個機會我 好想讀knit

輕輕一推

Ges往年冇interview
所以天書冇資料

同問。不過cityu im好似係3月尾先出

ISEM仲未有

Poly Balss
City Ling Trans Mc
Bu Trans

Offer God Interview God

Offer god
Interview god
有city offer 即捐500比紅十字會幫人

CITY MKT OFFER GOD

BU MKT INTERVIEW/OFFER GOD

btw有無人知BU mkt會問啲咩？

有冇人知 BU既ISEM係點in法架?

HKU BSc
Offer god

BU Offer god
Poly Interview god

Offer神

巴打，我都係聽日in，你prep成點？

收到bu international journalism interview
Thank you interview god

poly bu offer god

出左interview 啦咩

未 我想提前準備下姐 因為我成績唔好 英文又唔好 唯有將勤補拙la

prep左兩分鐘self intro同埋睇過下個department d野
絲打幾點in

唔係啊我係non 8大degree

Hku cu polyu offer god
Hku direct nursing offer asap god
Cgpa>=3.6god reflective journal god eng presentation god public health project god

想問清楚 city Mc係咪有人收到interview

整得好靚

Polyu offer~~~~~~

求god保佑我d groupmates唔好再企得禁硬禁stubborn

有冇巴絲一定齊集下氣拜下GSCM同Shipping offer god

有冇巴絲一齊集下氣拜下GSCM同Shipping offer god #adore

Shipping offer god

新post一拜interview god offer god
polyu
bu
hku
cityu

Offer神與我同在

有冇ching聽日in bu green energy求相認

GSCM Offer God

Poly offer god

Ust conditional offer

已經一星期了
唔知幾時出offer呢

here

你三分鐘就推
City BATVB MC yes 已派

hku nursing offer god
gpa god
cgpa >3.8
midterm god

好似下一round派係8月？

求OFFER GOD賜我CU GLBS OFFER
有GLBS OFFER的話，戒肉五日，u grad前逢初一十五唔食肉，捐錢俾毛守

求OFFER GOD賜我男朋友POLY GSCM OFFER

睇在我每日都咁誠心拜份上，pleaseee

Offer神
Interview神
City ais ppp
有offer嘅話我乜都得嫁

cu pac都未出INTERVIEW
佢年年都好似先in 大約4月先in
利申:報early round

有2分鐘咁多 ？我10:30 in

實入到by你戰友

HKU nursing direct offer god
Mid term god
cGPA > 4 god

點樣先叫同EIE有關嘅比賽/活動

邊到嘅消息

聽講係2分鐘不過無keep time
prep多好過prep少

Hku BSc
Offer god

offer god
interview god
cGPA>3.8

再跟

冇呀，唔鐘意IMT

同埋IMT收好少人，搏唔過

你地in咩program?

到底cu gender studies 仲會唔會派interview
Interview god

Eduu offer

咁HKU a n f係咪都完哂？😭😭😭

你報左邊科

未派interview, 定d

但ust 就真係完左？😭😭😭

Bu City Poly Ust Cu Edu
拜

咁我prep多d先

知唔知computing咩情況

CU NS

睇過早幾日巴打in完嘅匯報都係話2min但冇計時

新po一拜
offer god

GSCM offer god

Shipping offer God

Year1 entry
City ppp
Poly spa
Bu SocSci
Offer God

Sor唔清楚

機械人，寫program個類

Shipping offer God [/quote]

上年12月尾fast track offer 2月中 3月頭mainround offer
今年1月頭fast track offer 2月中 3月頭mainround offer

如果跟上年應該等8月頭會派n手飯 應該要>4

Offer 速速前

Media communication 有interview
明明又話冇嘅？

對唔住係我心急

有冇人都收到 知唔知難唔難入
睇gpa or interview多

thank you. Group in係咪都會圍繞住MGT既topic定會問其他野？

介唔介意share下你gpa

3.87/4，你呢？

in都冇in何來有n手飯？

in左先有機會n手飯
如果你未in就無喇 一早in晒

有冇in咗CU gerontology嘅巴絲可以分享下interview問咗啲咩 感激

spa ges

hku nursing offer god

skills tests god

City crimi, psy 幾時派interview

集氣
Offer 神

City interview god

介唔介意講下你GPA幾多

city psy 好似冇interview

邊間cc? 我3.8

點解我睇佢個interview arrangement話有既

HKU BSIM offer god
PolyU AML offer god
快d派offer啦，

CU Natural Science 已派offer?

每日一拜
Offer god
Interview god
City poly ied

佢個網寫selective但睇天書嗰啲都唔見往年有

Cityu ELTM offer god
Polyu LEM offer god

想問下poly係咪都係最快in完兩禮拜出offer？

3.6x
希望做同學

每日一拜Offer God and Interview God
CUHK GLBS
HKBU FJ
CityU MC, AIS
LingU SoSci
收到Offer 我一個星期唔食肉

有人真係收到mc interview

Hku ba 幾時派第一round offer？係唔係要去到5月？
等都人都癲

Self intro 1min
2條 gp discussion, 一中一英
多數都係 關於老人政策/情景題

好驚interview 英文垃圾

Mc不嬲都冇interview架喎唔係咩

冇記錯MC好似係冇interview喎

City cm幾時交profolio 同出interview

想問city 商科既 conditional offer會唔會要求ielts 有6.5
如果要我就要開始操

city finance 幾時有interview

poly CBS最快幾時派offer? 冇interview係咪等於冇機會

Polyu點解仲未出nursing & mental health nursing interview 㗎 明明聽人講nursing請咗helper 3月24 號interview 幫手
PolyU interview god

Poly itc mkt offer god

未聽過往年有出interview

絲打gpa幾多
邊間cc

會唔會係睇錯左Department of Media and Communication出既TVB interview 當左做MC Interview？ 我記得前幾日好似就有巴/絲打睇錯

擺左mental health nursing 係2nd choice 仲未有interview

佢Interview大約都係一個禮拜前通知 我GSCM嗰陣禮拜一收到Interview 禮拜五就要in

嗰個人話佢真收到mc喎

Bu bba
City banl
Poly shipping

有冇人知Polyu LEM 幾時出offer offer god

太好啦有人討論city psy
btw 幾時會出offer架

上年聽講5月幾6月

邊間cc 3.6x 入硬其實

City psy god

有冇人聽日in city computing mathematics

6月先出sem 4 result
唔睇sem 4 gpa

btw 你係shitty黎架咋 做乜咁臭寸5/6月先派offer架

同拜

其實psy
cgpa要幾多先穩陣??

小弟得3.4 唔知有冇機會入

太空人
但我in得麻麻

真係有既話收唔到Interview 既我會好sad

你gpa幾多

真心咁遲咩 以為遲極都四月幾五月

我
利申IVE垃圾

3.7/3.55+ ielts 7.5 (last year's case)

3.4x 你呢

有冇shipping既巴絲解答下佢睇唔睇dse英文

或許可能應該

高你啲
但係人地真係有interview
我報左ppp都冇聲氣

知唔知你講個位係GPA特別出色定Personal statement 寫得特別吸引？

有機

聽講係低過我㗎
媽我好亂 點解會冇interview
不如用tg 講？

你tg係咩

荷理活道

借問聲 poly bse 有消息未
等到人都癲

我係讀poly hd bse, 我前幾日收到condition offer

有冇巴絲CGPA>3.7但冇city mgt interview 打算send email去問
識人3.1 都有得in

有冇人cccu

Hkcc asso cgpa>3.6
爸打你呢

希望asso hd 唔同隊啦
唔係就要讀社大

Cu main round business出左interview未

唔睇
親口垂詢prog leader

@ctl96

就黎in poly係咪著suit好
其實唔想著

一齊讀

poly bse咁快出offer

想問下bu eng lit派左offer未

上個月interview左 到宜家都係in progress 好驚

肯答geh包有offer

巴打in幾點

幫師妹問？
有冇人讀依科
師資方面點？升學就業個d又點？

求神拜佛 星期二interview順順利利
Interview god

我又係星期2 IN
Interview god

in咩 ？

3.4

但太空人大機會好多

有無報緊/報左lingu嘅人？
Supporting doc得3MB up得啲乜 transcripts+dse result notice+一兩張award certificates已經爆
定其實可以交hard copy？
CU都有10MB啦

City mgt Interview & offer god

想問下Cityu Application仲無得改返IELTs成績

有無in完 cu chp既巴絲打可以話比我聽佢會點問？

佢俾咗interview你喇？

想問下有無兄弟姊妹 收到 POLYU既INTERVIEW? 星期2 就要IN 想問下有無人知大概係點? 好似仲有個written test 可以點準備? 有咩要特別注意? 希望各位可以盡收OFFER 過3爆4 出POOL

早晚拜一次

ust conditional offer

未呀 但諗住睇定新聞 同整好self intro 準備定

可以壓

比埋link你

睇gpa定interview 重d

試下email話要多啲位

推 同埋想問下有無人收到CITY GLOBAL BUSINESS/ Department of Information Systems 既INTERVIEW?

+1 順順利行

Interview God
Offer God

應該Gpa重少少

每日一拜
offer god
interview god
poly balss bics
city
UGC

chinese journalism 岀咗未
IJ 我擺second choice

Poly city me offer神

我冇報IJ阿 second choice放水泡科only

有written test

你hkcc?

Interview god ah !
City offer God
Polyu offer God
LingU offer God
Ielts 7分 god
入到ugc我捐1000出去！

我係講緊MC入面嘅BATVB
不過你有frd有MC

有冇人諗過interview既時候如果有電話（擔心第間叫你interview或者係offer）你會點

yes

都無計 in完就打返去問

Poly city mgt offer god

正常會留言既, 你驚就in完之後打返去問

聽朝就in
求interview god 保祐

拜HKU CU CITY OFFERS
希望聽日就收到

有冇巴絲知city cm 幾時交portfolio

感謝各位大大
但樓上條link得兩次free compress, 結果我用左呢個網
功能多同齊好多
compress完仲有0.4MB淨 之後唔夠先再email lingu

in得好可能都無用
我 in supply chain,同我friend in shipping都超hea,
好似想快d問完收工咁

thx

Polyu offer

巴打咁快有offer ? 我都係bse hd, 仲係being considered
想問email 收offer ?

聽到有人話收到

Ching定啲黎

Batvb係under Media and Communication既department

Mc 冇interview 跟gpa派
Batvb 已派interview 三月尾有幾日都會interview cut off就唔清楚

咁in得好實有幫助既

poly logistics 相對競爭細 邊似city mkt mgt 果d咁9多人爭

見你咁講都驚驚地

Logistics入面supply chain多人報好多
Shipping 少好多
唔駛驚

深夜百拜offer god
Poly Shipping
吾願足矣

AML仲少

我依家就係唔知條友係咪講錯左

poly eng
city psy
get offer asap
thanks

你地GPA 幾多
我15號IN 好驚

HKU BScIM Offergod

HKU BSIM offer god
PolyU AML offer god
有offer 我會俾心機讀書

願offer 神與我同在

係
得本身讀aviation個堆先報

有師兄話total 86人in 有40人會入到
利申:非logistics, Aviation 底商科asso仔

點解個post好似慢左好多咁

有冇知bu isem出左interview未？

GPA 3.9 HKCC year 1

點解對呢科有興趣
通常非logistics/aviation都唔會想報呢科

未

再快既話就爆

其實一科有咁多人in，interviewer有d又咁hea，係咪最後主要都係睇GPA

shipping offer god

因為星期日 聽日就會好快㗎啦

聽日又要準備開始一星期5日既check email, application status之旅

系全部都未有定點

我有感覺聽日會出city im interview

全部都未 我估應該四月頭in
因為今年BU BBA schedule 同上年大同小異

如果GPA 有3.4X/4 冇IELTS 6.5 但DSE Eng level 3 above
會唔會冇interview架

因為第時都想做航空公司嘅Management同Marketing 嘅嘢😂

Under review 左好耐

我系check eadmission先嘅，第二朝先收到email

Same here

我諗有掛 睇往年d data好多人都係3.2 3.3都有得in有offer

上年d人係31/3 1/4 interview

HKU nursing offer god
cu gerontology offer god

系

聽日出City Acct Interview.
佢星期六打左比我話星期一會再send email

Offer god and interview god 與我同在

聽聞今年IM學埋MKT啲嘢 冇IELTS冇Interview
利申:好似睇之前個post有個師兄咁講

Bu poly city edu offer god

唔係掛 IM係我最後希望

我之前問過Tania (admission tutor) 佢話一般GPA過3.0就有interview 但係我之前就被Ron Kwok 串 佢叫我IELTS起碼考個7.0-8.0先有機會入Shitty IM
我心諗，有呢個range嘅分都唔會報Shitty IM啦
利申: 對IM好有興趣

又到星期一
OFFER GOD
INTERVIEW GOD
GPA GOD
求賜個UGC OFFER

今日check email 先知原來3月30號要去UST 聽BM 個briefing, 好緊張

Interview God
Offer God
PolyU CityU BU

加油巴打 ust見

Bu sw offer god

再拜
offer god一定要感受到我既誠意

CEng offer
The one and the only one

拜offer god

Nursing 幾時出offer 架

夜拜Shipping offer god
星期三mgt interview offer god

City mgt未出offer架可？
City mgt offer god
神啊求你比個offer我揸手先 好冇安全感
Poly mkt offer god

巴打咩cc

Check database好似冇見過city mgt offer

Offer god

每個offer我捐500去幫貓貓狗狗
助養兒童
食素

I mean個時間

Poly Balss
City Ling Trans Mc Ppp Ais
Bu Trans

絲打你幾號in poly

有冇人收到BU MKT offer噶

我想問BU Geog派左offer 未

求OFFER GOD 賜我:
Polyu offer
Bucie top up offer

I mean冇報CJ 淨係報IJ

我都諗緊好唔好報TOPUP

好戰友

再拜
bu hrm
poly mgt

弟兄你唔過GPA 3.5 就要搵定後路啦
利申：唔過3.5

poly eng senior entry 無消息

弟兄
是關我係GAP YEAR
如果無UGC 就算了

依家用eapp報課程遲唔遲

唔遲

得3.3x
巴打知唔知多唔多人in同收幾多個

但想問下如果預自己得四科合格係咪報黎把撚

你預邊科炒？

臨訓前再拜一拜hku u nursing offer 神
有感今日會派

數學

Bu cu poly sw

照報 遲d放榜真係炒照去撞下搏佢收

Offer god
入到city捐$200
Year1 offer please

我都有感呢幾日會派
hku nursing offer god
再拜gpa god
cgpa >=3.9

唯有搏下 個科唔係理科商科之類既

三月十二日 睛
Offer god
Scholarship god

Offer god 保佑我聽日interview written test順順利利

次次手機響都好緊張

每日一拜offer god

我讀hkcc business wor

我嗰組有人係HKU SPACE ABA走嚟in
佢話因為呢科係top up所以認為會易有offer而走嚟報

收幾個就唔知
我同我fd都15 去in

Ps.hkcc

Bu edu offer god

每次d廣告電話打黎，都以為係大學

28/2

搞到我唔敢裝block apps
仲要個個電話都接

Me too 希望我地都有offer

知唔知bu entrepreneurship 派offer未

上個黎拜五上緊堂bu打黎話要我補番yr2sem1成續睇我credit 可唔可以transfer ，唔知收我嘅機會大唔大

收到offer嘅話罰抄呢個post所有巴絲打名兼且每個星期請屋企飲茶食野

做乜鳩

你知唔知大概幾時出

poly City BU IED offer god

跪拜Interview God 求一切順順利利 再跪求Offer God 賜我UGC Offer

巴打係咪報yr3

跪 拜 OFFER 神

HKU BSC IM

BU ECON
CU GLOBAL
CITY MANAGEMENT
POLY LOGISTICS

絲打 讀咩科？點解報d野咁雜

求聽朝interview 順順利利

in what

想問港大science或者engine yr1 or 3收gpa幾多

我報左 但無得in
你地gpa幾多？放係first choice?

city 個status 你地係點架? 我咩野都冇

Application submitted

你cgpa幾多？

有預感bu會今日派offer
Offer god

深夜拜一拜
midterm god
offer god
CU engine year 1 entry
好想Year 1上返大學

有冇人收到bu eng and English lit offer

兩半

乜都唔知
利申廢過你

跪求Offer god
賜我Edu offer

你係year two?

係

Bu offer god

擔心無offer 又失眠

30號見

City offer God

深夜拜offer god
polyu offer god
cityu offer god
Application submitted
Application being considered

有d三字頭既騷擾電話
我上緊堂都逼住聽
佢就好唔比面咁cut我線

晨早一拜Interview God 求一切順利 求頭腦清晰 求口語流暢
求面帶笑容
再求Offer God 賜我UGC Offer

你地幾成績點

唔知
上年3月中派direct offer畀高gpa嘅人, 唔使 interview, 之後先開始in人, 但呢堆同學好多都會reject另謀高就
今年咁快有得in 我估好快會出offer

Balsssssssssssss比個機會我
其實呢科讀嘅野都幾得意

好撚不安啊而家

估唔到BD ENG 都分2日in
姐係都幾多人報
你哋放first choice 定 second choice?

好大壓力啊
cu offer god

我都feel 到係今個禮拜

3月13，派offer 的第十三天
每日一拜Offer God
快手3月派offer
bu perm offer
今日5點前pls

3.4x and 3.5x

巴打你哋係year one?

近啦近啦

Interview God
HKU A&F
PolyU A&F
CityU Fin
BU Fin
CityU MgT

Offer God
CU GLBS
EDU GES

Both year two

多唔多hkcc人報

呢個唔清楚

應該我記錯科
但係你個組係咪得6個人

UGC top-up就當係普通top up

點解我收唔到email嘅

瞓醒百拜offer god
Poly Shipping
快快出offer 吾願足矣

offer god
scholarships god
gpa god

offer god
interview god
聽日interview 順順利利

Interview God 今日Interview要順順利利 唔好再腦閉塞
Offer God

Same 陣間10點就in

有冇人已經in 左 management ？可唔可以講下個流程？

每日一拜Offer God & Interview God
CUHK GLBS
HKBU FJ
CityU MC, AIS
LingU SoSci

收到Offer我呢個食肉獸唔食一個禮拜肉

Hku cu city offers

新的一天拜下

唔食肉真係好難

Year 1 entry
City ppp
Poly spa
Bu SocSci
Offer God

又星期一

教大yr1offer要唔要好

一陣in mgt要順順利利
Interview god

邊科 巴打本身讀乜

如果有offer 我願意

本身讀science
gpa唔過3
宜家得speed offer同教大ugc
除左教大，應該無其他ugc，係睇下city n手飯有無

3.2x
屌，聽講接近淨睇gpa

如果year one讀起要諗清諗楚值唔值 不過純為一個學位就

Offer God
HKU CS Offer

investment science polyu /itc 報左？
試下先
investment science cgpa 2.8都入到

早晨呀offer god

bu offer god
poly interview god

MGT Group Discussion係咪真係唔會問時事

Offer god請保佑我city tvb interview順順利利

想問下bu marketing year 1 entry收哂interview offer 未呀？
我到宜家都仲未有

Poly 出左second choice interview係咪即係first choice唔要你

咩科

已經報左其他科 有得再報？
但我本身bio，呢兩科咪最多俾yr1我？

好想快d下星期三睇下gscm咩結果

好大機會係

專心求CU GLBS OFFER GOD
我收到GLBS OFFER會戒肉五日，u grad前逢初一十五唔食肉，追加啲佛誕個啲都唔食肉！ 同埋捐錢俾毛守
我會好俾心機讀㗎 求GLBS OFFER

幫男朋友拜POLY GSCM同BU HRM OFFER

Thank you Offer God 你是最好的你知道嗎

下星期三知結果

Offer God Interview God

4.0X first choice
巴打本身讀咩？

估下咖咋 應該差唔多掛 2個星期逢星期三23:59出呀嘛 上年d data都係咁

Cityu offer god

巴打本身係咪歲月流精巴？4.0幾一定入到啦

冇錯

撘單問 AML幾時Second choice

cityu mgt今日有無人in完？
seld-intro係幾耐？

撘單問 AML幾時 in Second choice

做咩改名

有無人知poly bics點in啊好緊張啊

識人first and second choice 都有interview

好緊張唔知今個星期bu出offer

仲會唔會有offer

好緊張唔知今個星期bu會唔會出offer

我報果科未出offer
聽講上年in完兩個星期就出

我報個科連Interview都未出

巴打一陣In?? 一齊加油

多數1min

求一切順利

有冇巴絲知道點解啲人會話Polyu既aviation subject 伏既？

BU ISEM 肯出interview未

有咩慘得過有人收到offer但自己無

好想佢快d開始派offer但又好驚自己會收唔到

上年四月九号

可能主要因為係新科 冇乜岀路datas

殘體字？

我估今個星期可能開始派interview
上年interview offer cut off係3.2/4

未改就比你回左 號
我都係解答問題姐 放過小弟好嗎

上次有人話中文派了
希望今個禮拜再派

無offer嘅日子仲要過幾耐

上年見佢gpa mean係 3.35
唔知out of幾多

日日check住email同佢個報名system

我都醒起係4月9
如果係咁應該要3月2x/4月頭先出

+2

我覺得反而出路幾好。因為一黎三跑起緊，二黎唔一定做airline, airport既。logistics,freight forwarders 都係一條唔錯既出路。

Out of 4.0

Interview God 保佑我interview順順利利
Offer God

報咗AML？

係呀🙈🙈希望成功會有offer la

岩啊 我反而覺得新科先唔伏
第一年佢一定放好多資源係第一年既學生, 始終廢時做壞個名
PolyU logistics 呢個老牌子 始終唔差得去邊

資料庫無polyu 本部既high-diploma既

啱呀ching

星期五in幾點

In 9:45 ar

我仲以為係4.3

有無人有city ms interview?

我係845
btw, 秒回

自隊一打 以為offer

1045

845

有冇信心先？